[416鼠患] 如果不失霸氣地同朋友講 自己係黃心穎fans ?

仲要係fans club主席
驚比人笑到面黃

我最鍾意菲律賓名星

唔准咁話我偶像
佢處黎架 ok ?